1Q題 邊種動物最易比人欺凌

人類（我）

魚🐟

大學生

阿米巴變形蟲

希靈魚

錯

屌你老母

希靈魚因為欺凌魚

秒

此post已完